###charExpression(int a)
Реализуйте метод, который возвращает букву, стоящую в таблице UNICODE после символа "\\" (обратный слэш) на расстоянии a.


###isPowerOfTwo(int value)
Реализуйте метод, проверяющий, является ли заданное число по абсолютной величине степенью двойки.